【福青幫】龍心教你如何溝鬼妹

最緊要有自信，港男老蘭稱霸不是夢

龍心不是癲，癲嘅係我哋。

好正條女

神一樣的人

龍心IVE仔典範

癲嘅係我哋

唔係佢

講啲嘢其實幾有道理

有好似幾有道理 不過佢始終都係癲既

我諗成個連登YO女無人夠佢黎

推，大家唔好再對龍心/boboboy/林克霖/天小虎/克林醒/猴子農/Lunar Maria/Black Fish/絕心/林紹霖/林家永/馬騮神/格古樂/虎牙/王小虎/克星猩/Heart有偏見

龍心碩士啊

有冇人知咩係鬼王？

掂就唔係痴孖根喇